一個二個女同事都拎名牌手袋

一個袋等於我成個月人工
搞到我想出去賺d外快賺下零用錢洗 畢竟小妹我都幾靚女

我買俾你

人地有人送, 邊洗自己買

really ?

你想要邊個

我要最新果個cool池

同我拖手行街ok?

你當我係雞呀？

Ptgf唔係雞

人地有男人送